惠譽調低香港信貸評級

惠譽調低香港信貸評級至AA, 展望負面

惠譽指香港自治受侵蝕

攬炒

Aa

暫時剩係知咁多

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又派發成績表, 係就再調低啲啦

Link係邊

重有AA

之前係AA+

大家見到未，3個月效果開始浮現，唔好再諗今日做聽日要有效果，就算老美民主法都可能要幾日甚至一星期處理，所有行動要諗長期同埋拖，佢已經開始要登報說服人

跌得唔夠多

最衰都係啲恐怖份子

咁先係重有A字頭

有冇消息來源

李+X 兩隻旗艦個rating 都就黎高過香港

仲有AA
無C都唔收貨 香港人繼續加油

香港自治受侵蝕
唔係示威令香港亂

高官食屎啦
帶頭攬炒

哇，降grade 真係好大獲

Burn with us

繼續努力

第一次跌？
以前最高幾多同有冇跌過？

係要打自治牌

跌三級仲低過支那wo阿哥

#chinazi
#boycott
#fitch
Chi Na Zi~~~~GO!!!!!

無左真正自治, 點知中共會唔會偷錢做假架
無理由要investor 日夜擔驚受怕比人偷錢
降rating 是正常的

沒事兒,沒事兒

可接受 有改進空間

重點係自治

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Fitch Downgrades Hong Kong to 'AA' from 'AA+'; Outlook Negative

惠譽指香港自治受侵蝕

777 攬炒之母

呢個緊要 攬炒成果初現

同級姐
AA+ > AA > AA- > A+
中國而家A+

重點係negative，姐係下次可能會再跌

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

cant agger more
大家俾啲耐性 同埋真係唔好無謂送頭

降到C先開心

Months of persistent conflict and violence are testing the perimeters and pliability of the "one country, two systems" framework that governs Hong Kong's relationship with the mainland, underscored by mainland officials taking a more public stance on Hong Kong affairs than at any time since the 1997 handover. Fitch expects the "one country, two systems" framework to remain intact, but the gradual rise in Hong Kong's economic, financial, and socio-political linkages with the mainland implies its continued integration into China's national governance system, which will present greater institutional and regulatory challenges over time.

勝利在望

快啲調垃圾級。

香港人加油！

抗爭者表示歡迎

係！好大機會！

continued unrest a blow to domestic acitvity
何來自由受到侵蝕呢句

林鄭睇你仲跪唔跪低

2017 年 標普降過一次

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

正

7/9機場更新 求求大家

跌到C 應該變撚左臭港

keyword：

自治侵蝕！！！！！！

融資又難左囉

因為仲有香港人

政府信用破咗產咁耐先得AA

有講自治?

香港人冇

仲有AA 班人對香港仲未死心

大陸已經係B 算最差

嚴重更正！！

keyword：

自治[受]侵蝕！！！！！！

上親市都係大陸公司賣垃圾股
直接降到去垃圾級別啦

仆街黑警 黑社會 黨鐵還債呀屌

出老解呀！快呀！！

香港已經冇咗一國兩制

終於來了

中西區暴民發來賀電喜迎降級

唔記得仲有個AA-

正呀屌

唔熟金融 AA係咪姐係好高
最高係咩級? 有咩地方有

好奇問下 中國係咩grade

邊到有講

呢個評級有冇公信力 殺傷大唔大先

我地要繼續努力呀

The main factors that could lead to negative action are:

- Erosion in the autonomy of the Hong Kong Special Administrative Region government.

- Continued social instability that further undermines perceptions of rule of law and the soundness of the business environment.

- Evidence that Hong Kong's economy is susceptible to heightened spillovers from mainland China, in light of its considerable economic and financial linkages with the mainland.

5毛狗你照你個鳩朵切左，我就話你聽囉！！！！

大陸狗屎垃圾既公司都黎香港上市cap水
間間都蝕錢

無人話係法治受侵蝕，係自治受侵蝕

個低能政府仲諗住外國登報呃埋外國

831 CCTV

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!
好快就截止，大家都要出盡力推，一日內要見到簽滿既

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

你明玩鳩呢度班支毛嗟，佢地識撚英文咩！！！

唔下調到B 唔收貨

全文

做咩鳩？問都5毛？

評語中肯

見到B已經係垃圾級數了

love it

佢係木AAA AA+ AA
A+咁落

示威太和平
主要係警察嗰度扣

正啊！！攬炒啊！

No more自治就no more香港
奶共狗同支那豬自食其力
對我呢d小市民影響就有限嘅

GOOD!
等大家知道共匪之害

減多個A

A_A

都好，等大家少左優越感，無咁多就住就住

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

Source?

good job

burn burn burn

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

巴打 建議下次可以睇多少少先發表
個評級係AAA AA A 中間有啲+ 咁上落

港人自治 籲中央勿干預 後果自負

Good

香港呢啲喺鬼佬眼中真係濕濕碎
而家最恐怖係見到你香港支那化

港女跌幾多？

展望負面

記得修例前係AAA

辛苦佢地要Google一下先答到我地

正苦應該聽清楚係「自治」受損

惠譽冇咩用
希望標普出聲

有冇金融L講下有幾嚴重？

有咩影響？

佢地用開百度，等睇又寫話係激勵乜鳩自謬區大好消息，支那喜迎大好機遇！！！

Fitch冇用，打狗你其實做過Deal未一？？？

A都比多香港keep going

仲廢過中共咀炮

焦土派好消息 林奠

呃唔到啦，當香港嘅評級跌到同中国一樣嘅時候，香港正式玩完班冚家剷藍絲商人一齊欖炒

成績表：
AA

唔識唔好亂up
Sovereign credit rating 對政府發債成本同投資者對資產風險評估影響好大

睇清楚啦你班藍絲，係因為自治受損所以調低左評級呀
即係代表一直以黎香港經濟信譽同前景良好係因為有高度自治呀

大你地老母個灣區呀

開心呀

burn

yeah

我要攬炒

指個機構既公信力
利伸真係唔識

焦土

我都見到呢句 睇唔出有咩關事，但 第二個post 有張圖有list 出d factors

岩呀 無法治架喇香港

香港居民發來賀電

恭喜哂

單憑香港人返工奴性就知唔會跌落C

惠譽表明

The main factors that could lead to negative action are:

- Erosion in the autonomy of the Hong Kong Special Administrative Region government.

另外

underscored by mainland officials taking a more public stance on Hong Kong affairs than at any time since the 1997 handover.

Fitch expects the "one country, two systems" framework to remain intact, but the gradual rise in Hong Kong's economic, financial, and socio-political linkages with the mainland implies its continued integration into China's national governance system, which will present greater institutional and regulatory challenges over time.

果兩條友真心on9，唔識嘢都唔check下資料先。評分低未即係信用低囉，投資者好睇呢d指標做人㗎，人地對一個低信用嘅地方，投資意欲都低d啦，唔驚贏完錢冇得離場咩

攬炒開始

煲大國泰太古比國家要脅呢單野
跌10級都仲得

真

我岩岩睇左hk01有講到了

三大指標之一
好多行都係睇佢

正啊喂

喜訊

求link

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

不得了

要繼續爭取至C級先叫做攬炒
永不放棄，終將勝利。

好多外國基金都係睇住三大評級做人，有曬regulation
即係類似保本基金，只可以入評級最高的債／貨幣
我唔係好知哩個長期外幣發行人評級會影響到邊d 基金
估計就係港幣／香港政府bonds 最大影響

十年前就有AAA

一跌評級，好多基金一定要review 組合同沽出
但AA+ 變到 AA 影響幾多就真係要金融友先知

呢個好難升

S&P 同moody都未出聲

要跌多級先會有殺傷力

2017年降過一次，AAA > AA+，依家再跌

推

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

Bin c

17年新聞 果時仲死口唔認

有冇石硤尾手足消息

外國機構眼光雪亮

Fitch 同 Rubio 同時指出香港自治問題

我就係要呢啲 .jpg

Thx

話你知啦，好多CorpLoan尤其掛名香港公司嘅支那垃圾，都係靠香港個Rating唧高自己黎減貸息！！！！

痕大有大數就Roll，而Fitch咁橋緊貼琴日期指國際賭場居然敢玩挾手指，打緊仗鳥！！！

一間未必大影響
另外兩間玩埋一份就大檸樂

象徵意義夠大,講到明[受中港逐漸融合影響,破壞自治]之類字眼

無BBB唔收貨啦

On9！！

繼續跌

Brun with us

留意返佢係話自治受損 唔係社會不安 政治動盪個波射返落中共度

借位推

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

01講呢嘢咁口交部嘅

正呀！

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

好波，再扣，國際認證

唔好諗係攬炒, 只係因為連續示威潮令國際關注到香港面對緊既既核心核心

攬炒，攬炒，攬炒

問題核心

yeah burn tgt

想問下呢d評級對一個國家有乜影響？

最好的生日禮物

仲有A，即係任務未完成

竟然仲有A

Burn together
Yeah

《新功能建議》
建議連仔加Fake News Label

幫手推

睇下邊個驚？？
咪撚縮呀契弟！

呢個唔係靠香港人，係靠淋病同支那

因為評級降低嘅原因係自治受損

只有支那先做到呢味野

又係外國勢力
國際刑警可以去捉人喇

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

收皮啦你地，人地係因為中共影響香港自治先下調
唔關你地事呀 爭咩功姐

成績表：
大家3個月降到個+
不完美，可改善，需努力！
一日未有5大訴求，都要努力到樓市淋

攬妙準備

以後香港公司融資集資，除時變雷曼毒債

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

大灣區 A+ 幾咁富強
不容惠譽對香港說三道四

成日話咩外國勢力搞衰香港
但有冇諗過香港地位咁特別係外國比既

之前佢地講過香港要有全面集會示威自由先維持到個評級
而家黑警次次反對
人地即刻降評級

可喜可賀

RTHK news 依兩句

"months of persistent conflict and violent" that is testing the perimeters and pliability of One Country, Two systems principle.
衝突同暴力影響一國兩制

"inflicted long-lasting damage to international perceptions of the quality and effectiveness of Hong Kong's governance system and rule of law, and have called into question the stability and dynamism of its business environment".
長期破壞影響法治同香港體制既質素同效率係國際既形象、同營商環境

英文唔好 成篇article都睇唔到佢downgrade係因為自治問題
似乎係講香港長時間既亂局、暴力同破壞影響一國兩制同埋營商環境
同埋預料林奠既撤回無法平息示威 所以係negative expectation
都幾藍絲口吻wor

再跌啦唔夠低

噢 耶

正苦日日講大話原來係要加快同祖國看齊，用心良苦

underscored by mainland officials taking a more public stance on Hong Kong affairs than at any time since the 1997 handover

頭一段已經係啦..

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

C應該差唔多同第三世界國家同級㗎啦

攬炒!

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

攬炒又勝一仗
大家繼續努力

仲有aa 打死人砌生豬肉都得

攬炒！

有一點要留意
唔只係降級
係降級再加負面前景
即係鋪路之後再降

奴隸信用評級高過主人係咪反了? 只能接受B或以下以示主權完整

應該要降到A

Zzzzz

去到C 要執笠啦。當年房利美執之前就係。

C嘅話香港金融業應該收咗皮

評級機構惠譽下調香港主權評級。

惠譽調低香港信貸評級由「AA+」降至「AA」，評級展望「負面」，反映評級有機會再被下調。

惠譽指出，香港自治受侵蝕，社會事件造成長期損害，預期下半年經濟收縮，全年零增長，又估計本年度的財政盈餘接近零水平。

點會冇用。評級愈低，融資成本愈高。投資者就會選擇其他投資。

後果自負

Fitch 點會冇用

aa已經要比多好多息

比大家參考下 印尼既評級係BBB
要跌多兩級先去到C 香港真係好難會落到去

投資信心，融資成本。

即係你有109蚊借俾人，你都會情願借俾個信譽好既。

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

幾時到c

商人冇事嘅 你睇佢損失好多，但好多主力都走咗，你睇誠仔

係個班幾層樓揸手嘅藍絲姐

Aa 其實好高 唔使驚

即時C啦,等班狗官同奶支商家佬即時無法融資

仲有A好撚廢

心諗車又冇燒 鋪頭又冇爛 講到好得人驚咁

汽油彈一兩個重要鬼做嘅 我地不停擲 你點比呀

如果唔係D細路頂住
BBB都有之
D收成友收嗲喇
仲好講

反而見到香港上市公司跪低，國泰黨鐵九倉etc.
佢哋仲驚

Push.

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

Push

同港女cup數一樣
可喜可賀

有鋪頭爛，上水同二陂坊嗰啲

push

今日名言

佢地咁豬 根本唔識驚 除咗跪完同股價掛勾跌就知死

跪咪跪對我呢啲無產階級 冇問題